[多圖] 有冇人知點解要咁樣賣電腦?

咁樣真係有腦咩?有人會理部電腦?

男人中意呢啲

講真對部notebook有興趣多過條女
第一次見touchpad當numberpad用

波大無樣點睇得落手啊
欣怡又夠大波啦
仲要搞到個頭咁樣

個樣都ok呀

俾盡b cup

ig: 501__v

召喚曾志偉

唔好染依啲色 成個老泥妹咁

我對個mouse pad有興趣多d，放對手上去一定軟淋淋好舒服

唔咁樣賣，唔通搵個四眼IT毒撚拎住部電腦賣啊？？

青頭發現

電奶

個用途咪吸引樓PO上連登賣廣告

好想擺碌鳩喺個波中間
一定爽到仆街

封殺

頂佢係咪想迫爆隻melody

你睇下賣車果啲咪知

想部電腦望落瘦d?

柒能到咁 冇人想知

我屌

即買

長頸鹿?